{"extensionName":{"message":"Rel\u00f3gio para o Google Chrome \u2122","description":"O nome desta extens\u00e3o"},"extensionDescription":{"message":"Um rel\u00f3gio anal\u00f3gico na barra de ferramentas!","description":"A descri\u00e7\u00e3o da extens\u00e3o"},"January":{"message":"Janeiro de","description":"Janeiro de"},"February":{"message":"Fevereiro de","description":"Fevereiro de"},"March":{"message":"Mar\u00e7o","description":"Mar\u00e7o"},"April":{"message":"Abril","description":"Abril"},"May":{"message":"Maio","description":"Maio"},"June":{"message":"Junho de","description":"Junho de"},"July":{"message":"Julho de","description":"Julho de"},"August":{"message":"Agosto","description":"Agosto"},"September":{"message":"Setembro de","description":"Setembro de"},"October":{"message":"Outubro","description":"Outubro"},"November":{"message":"Novembro de","description":"Novembro de"},"December":{"message":"Dezembro de","description":"Dezembro de"},"Saturday":{"message":"S\u00e1bado","description":"S\u00e1bado"},"Sunday":{"message":"Domingo","description":"Domingo"},"Monday":{"message":"Segunda-feira","description":"Segunda-feira"},"Tuesday":{"message":"Ter\u00e7a-feira","description":"Ter\u00e7a-feira"},"Wednesday":{"message":"Quarta-feira","description":"Quarta-feira"},"Thursday":{"message":"Quinta-feira","description":"Quinta-feira"},"Friday":{"message":"Sexta-feira","description":"Sexta-feira"},"optionsTitle":{"message":"Rel\u00f3gio para o Google Chrome \u2122","description":"O texto de t\u00edtulo que aparece na p\u00e1gina op\u00e7\u00f5es"},"noReminders":{"message":"N\u00e3o h\u00e1 nenhum conjunto de lembretes","description":"Quando n\u00e3o h\u00e1 nenhum lembretes"},"infoTitle":{"message":"Informa\u00e7\u00f5es","description":"Cabe\u00e7alho da se\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es"},"exhortation":{"message":"Para coment\u00e1rios, coment\u00e1rios e discuss\u00e3o:","description":"Texto contar os usu\u00e1rios que podem falar-me"},"twitter":{"message":"Siga esta extens\u00e3o no Twitter","description":"Oferta para conectar no Twitter"},"gplus":{"message":"Siga esta extens\u00e3o no Google +","description":"Oferecer para conectar no G +"},"webstore":{"message":"Reportar um bug, o pedido de recurso ou uma pergunta na Chrome Web Store","description":"Oferta para conectar na Web Store"},"information":{"message":"Use esta p\u00e1gina para alterar as configura\u00e7\u00f5es do rel\u00f3gio.","description":"Uma breve descri\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina op\u00e7\u00f5es"},"appearanceTitle":{"message":"Apar\u00eancia","description":"O t\u00edtulo da se\u00e7\u00e3o de apar\u00eancia"},"analogueTitle":{"message":"Rel\u00f3gio anal\u00f3gico","description":"O t\u00edtulo da se\u00e7\u00e3o de rel\u00f3gio anal\u00f3gico"},"handColourPale":{"message":"M\u00e3os p\u00e1lidas","description":"Texto descrevendo as m\u00e3os p\u00e1lidas"},"handColourDark":{"message":"M\u00e3os escuras","description":"Texto descrevendo as m\u00e3os escuras"},"handColourCustom":{"message":"M\u00e3os de cor personalizada","description":"Texto descrevendo as m\u00e3os de cor personalizada"},"labelHandsColour":{"message":"Cor de m\u00e3os","description":"R\u00f3tulo para cor de m\u00e3os"},"labelHandsTrans":{"message":"Transpar\u00eancia de m\u00e3os","description":"R\u00f3tulo para transpar\u00eancia de m\u00e3os"},"digitalTitle":{"message":"Rel\u00f3gio digital","description":"Indo para a se\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es de crach\u00e1 de rel\u00f3gio digital"},"showDigital":{"message":"Mostrar o rel\u00f3gio Digital","description":"R\u00f3tulo para a caixa de verifica\u00e7\u00e3o do rel\u00f3gio digital"},"showAnalogue":{"message":"Mostrar o rel\u00f3gio anal\u00f3gico","description":"R\u00f3tulo para a caixa de sele\u00e7\u00e3o de rel\u00f3gio anal\u00f3gico"},"lblBadgePicker":{"message":"Cor de fundo de rel\u00f3gio digital","description":"R\u00f3tulo para selecionador de cor para o fundo do emblema para o rel\u00f3gio digital"},"lblBadgeA":{"message":"Transpar\u00eancia de rel\u00f3gio digital","description":"R\u00f3tulo para selecionador de transpar\u00eancia para o fundo do emblema para o rel\u00f3gio digital"},"mainHoverTitle":{"message":"Formato de data","description":"Usu\u00e1rio preferida de t\u00edtulo de formato de data."},"hoverTextCustom":{"message":"Formato personalizado","description":"R\u00f3tulo para o bot\u00e3o de sele\u00e7\u00e3o de data personalizada"},"lblMainAlarms":{"message":"Lembretes","description":"Um r\u00f3tulo de cabe\u00e7alho para a se\u00e7\u00e3o de lembretes"},"lblAddNewAlarmHeading":{"message":"Adicionar novo lembrete","description":"Caminhando para o Adicionar novo lembrete se\u00e7\u00e3o"},"lblAlarmLabel":{"message":"R\u00f3tulo ","description":"R\u00f3tulo para o r\u00f3tulo para um novo lembrete"},"lblRingLabel":{"message":"Som ","description":"R\u00f3tulo para o som suspenso para um novo lembrete"},"lblSelectedTime":{"message":"Tempo ","description":"R\u00f3tulo para o tempo selecionado"},"lblNewAlarmHour":{"message":"Hora ","description":"R\u00f3tulo para o controle deslizante seletor de hora"},"lblNewAlarmMinute":{"message":"Minutos ","description":"R\u00f3tulo para o controle deslizante do seletor de minuto"},"lblFirstDayoftheWeek":{"message":"Primeiro dia da semana ","description":"R\u00f3tulo para o primeiro dia da semana de entrada"},"repeatNewAlarm":{"message":"Repita","description":"R\u00f3tulo para a caixa de sele\u00e7\u00e3o lembrete de repeti\u00e7\u00e3o"},"datePickerToday":{"message":"Hoje","description":"R\u00f3tulo para hoje"},"datePickerTomorrow":{"message":"Amanh\u00e3","description":"R\u00f3tulo para amanh\u00e3"},"datePickerCustom":{"message":"Outros","description":"R\u00f3tulo para Custom data"},"delete":{"message":"Excluir","description":"Texto do mouse sobre o \u00edcone ' excluir ' para lembretes"},"silence":{"message":"Sem som","description":"Mouseover texto no \u00edcone mudo quando o lembrete n\u00e3o tem atribu\u00eddo som"},"minutes":{"message":"minutos","description":"A palavra para minutos, como em 5 minutos"},"edit":{"message":"Editar","description":"A palavra para editar, como em Editar este alarme"},"appearanceh":{"message":"Apar\u00eancia","description":"Op\u00e7\u00f5es para configura\u00e7\u00f5es de apar\u00eancia"},"formath":{"message":"Formato","description":"Op\u00e7\u00f5es para configura\u00e7\u00f5es de formato"},"remindersh":{"message":"Lembretes","description":"Op\u00e7\u00f5es para configura\u00e7\u00f5es de lembretes"},"contacth":{"message":"Ajuda","description":"Op\u00e7\u00f5es para configura\u00e7\u00f5es de contatos"},"rdoNoDots":{"message":"Sem pontos","description":"Etiqueta para tradicional, sem marcadores rel\u00f3gio"},"rdoFourDots":{"message":"Quatro pontos","description":"R\u00f3tulo para rel\u00f3gio de quatro marcadores"},"rdoTwelveDots":{"message":"Doze pontos","description":"R\u00f3tulo para rel\u00f3gio de doze marcadores"},"lblCategory":{"message":"Categoria","description":"R\u00f3tulo para a categoria de um lembrete"},"lblListOfReminders":{"message":"Lembretes programados","description":"Indo para a lista de lembretes"},"lblHelpSupportContact":{"message":"Ajuda, suporte e contato","description":"Caminhando para o guia de ajuda"},"deleteCheck":{"message":"Excluir o lembrete?","description":"Pergunta para verificar que o usu\u00e1rio realmente deseja excluir um lembrete"},"nextReminder":{"message":"Seguinte lembrete: ","description":"Texto que vai em frente o dat o MouseOver o \u00edcone de repeti\u00e7\u00e3o"},"on":{"message":" em ","description":"Por exemplo, esta lembran\u00e7a \u00e9 nesta data"},"everyDay":{"message":" Todos os dias","description":"esta lembran\u00e7a se apaga todos os dias"},"every":{"message":" cada","description":"esta lembran\u00e7a se apaga todos os domingos"},"and":{"message":" e","description":"esta lembran\u00e7a se apaga todos os s\u00e1bados e domingo"},"hourChime":{"message":"Carrilh\u00e3o de hora","description":"Etiqueta para a caixa de sele\u00e7\u00e3o indicar que o rel\u00f3gio deve fazer um barulho cada hora"},"lblOffset":{"message":"Deslocamento de tempo","description":"R\u00f3tulo para entrada que adiciona ou remove a tempo para o tempo real"}}