{"extensionName":{"message":"Laikrodis \"Google Chrome\" \u2122","description":"\u0160io pl\u0117tinio pavadinimas"},"extensionDescription":{"message":"Rodyklinis laikrodis \u012franki\u0173 juostoje!","description":"I\u0161pl\u0117timo apib\u016bdinimas"},"January":{"message":"Sausio","description":"Sausio"},"February":{"message":"Vasario","description":"Vasario"},"March":{"message":"Kovo","description":"Kovo"},"April":{"message":"Baland\u017eio","description":"Baland\u017eio"},"May":{"message":"Gali","description":"Gali"},"June":{"message":"Bir\u017eelio","description":"Bir\u017eelio"},"July":{"message":"Liepos","description":"Liepos"},"August":{"message":"Rugpj\u016b\u010dio","description":"Rugpj\u016b\u010dio"},"September":{"message":"Rugs\u0117jo","description":"Rugs\u0117jo"},"October":{"message":"Spalio","description":"Spalio"},"November":{"message":"Lapkri\u010dio","description":"Lapkri\u010dio"},"December":{"message":"Gruod\u017eio","description":"Gruod\u017eio"},"Saturday":{"message":"\u0160e\u0161tadienis","description":"\u0160e\u0161tadienis"},"Sunday":{"message":"Sekmadienis","description":"Sekmadienis"},"Monday":{"message":"Pirmadienis","description":"Pirmadienis"},"Tuesday":{"message":"Antradienis","description":"Antradienis"},"Wednesday":{"message":"Tre\u010diadienis","description":"Tre\u010diadienis"},"Thursday":{"message":"Ketvirtadienis","description":"Ketvirtadienis"},"Friday":{"message":"Penktadienis","description":"Penktadienis"},"optionsTitle":{"message":"Laikrodis \"Google Chrome\" \u2122","description":"Pavadinimo tekst\u0105 puslapyje Parinktys"},"noReminders":{"message":"Yra nenaudojamas priminimai","description":"Kai be priminim\u0173"},"infoTitle":{"message":"Informacija","description":"Informacijos skyriaus antra\u0161t\u0117"},"exhortation":{"message":"Komentarai, atsiliepimai ir diskusij\u0173:","description":"Tekstas sako vartotojams, kad jie gali kalb\u0117tis su manimi"},"twitter":{"message":"Po \u0161io pl\u0117tinio Twitter","description":"Si\u016blome prisijungti Twitter"},"gplus":{"message":"Po \u0161io prat\u0119simo \"Google +\"","description":"Si\u016blome susisiekti G +"},"webstore":{"message":"Prane\u0161ti apie klaid\u0105, funkcija arba u\u017eduoti klausim\u0105 apie \"Chrome\" internetin\u0117 parduotuv\u0117","description":"Si\u016blome susisiekti d\u0117l internetin\u0117s parduotuv\u0117s"},"information":{"message":"Naudokite \u0161\u012f puslap\u012f nor\u0117dami keisti parametrus, laikrodis.","description":"Trumpas puslapio parinktys"},"appearanceTitle":{"message":"I\u0161vaizda","description":"I\u0161vaizdos skyriuje pavadinimas"},"analogueTitle":{"message":"Rodyklinis laikrodis","description":"Rodyklinis laikrodis skirsnio antra\u0161tin\u0117 dalis"},"handColourPale":{"message":"\u0160viesiai rankas","description":"Tekst\u0105, apra\u0161ant\u012f \u0161viesiai rankas"},"handColourDark":{"message":"Tamsiai rankas","description":"Tekst\u0105, apra\u0161ant\u012f tamsiai rankas"},"handColourCustom":{"message":"Pasirinktin\u0117s spalvos rankas","description":"Tinkinama spalva rankas tekstas"},"labelHandsColour":{"message":"Rank\u0173 spalvos","description":"Rank\u0173 spalvos etiket\u0117"},"labelHandsTrans":{"message":"Rankas skaidrumo","description":"Etiket\u0117s rankas skaidrumo"},"digitalTitle":{"message":"Skaitmeninis laikrodis","description":"Skaitmeninis laikrodis \u017eenklelis parinktys skyriaus antra\u0161t\u0117"},"showDigital":{"message":"Skaitmeninis laikrodis","description":"\u017dym\u0119 \u017eym\u0117s langel\u012f skaitmeninis laikrodis"},"showAnalogue":{"message":"Analoginis laikrodis","description":"\u017dym\u0119 \u017eym\u0117s langel\u012f rodyklinis laikrodis"},"lblBadgePicker":{"message":"Skaitmeninis laikrodis fono spalva","description":"Etiket\u0117s spalva Picker \u017eenklelis fon\u0105, skaitmeninis laikrodis"},"lblBadgeA":{"message":"Skaitmeninis laikrodis skaidrumo","description":"Skaidrumo Picker \u017eenklelis fon\u0105, skaitmeninis laikrodis, \u017eym\u0119"},"mainHoverTitle":{"message":"Datos formatas","description":"Vartotojo pageidaujam\u0105 datos formato pavadinimas."},"hoverTextCustom":{"message":"Pasirinktin\u012f format\u0105","description":"Etiket\u0117s pasirinktin\u012f datos pasirinkimo mygtukas"},"lblMainAlarms":{"message":"Priminimai","description":"Antra\u0161t\u0117s etiket\u0119 priminimus skyrius"},"lblAddNewAlarmHeading":{"message":"Prid\u0117ti naujas priminimas","description":"Prid\u0117ti nauj\u0105 priminimo skyriaus antra\u0161t\u0117"},"lblAlarmLabel":{"message":"Etiket\u0117 ","description":"Etiket\u0117 etiket\u0117s naujas priminimas"},"lblRingLabel":{"message":"Garso ","description":"Etiket\u0117s garso s\u0105ra\u0161o naujas priminimas"},"lblSelectedTime":{"message":"Laikas ","description":"\u0160iuo metu pa\u017eym\u0117t\u0105 laiko tarp\u0105, \u017eym\u0119"},"lblNewAlarmHour":{"message":"Valand\u0105 ","description":"Slankikl\u012f valand\u0105 selektori\u0173, \u017eym\u0119"},"lblNewAlarmMinute":{"message":"Kelio ","description":"Slankikl\u012f minut\u0119 selektori\u0173, \u017eym\u0119"},"lblFirstDayoftheWeek":{"message":"Pirmoji savait\u0117s diena ","description":"\u017denklo \u012fvedimo savait\u0117s dien\u0105"},"repeatNewAlarm":{"message":"Pakartokite","description":"\u017denklo kartojimo priminimo \u017eym\u0117s langel\u012f"},"datePickerToday":{"message":"\u0160iandien","description":"\u017denklas \u0161iandien"},"datePickerTomorrow":{"message":"Rytoj","description":"Etiket\u0117s, rytoj"},"datePickerCustom":{"message":"Kiti","description":"\u017denklo u\u017esakym\u0105 datos"},"delete":{"message":"Naikinti","description":"Mouseover tekstas piktogram\u0105 Naikinti priminimus"},"silence":{"message":"Be garso","description":"Mouseover tekstas nutildyti piktogramos priminimas buvo paskirtas garso"},"minutes":{"message":"minu\u010di\u0173","description":"\u017dodis minu\u010di\u0173, kaip ir 5 minut\u0117s"},"edit":{"message":"Redaguoti","description":"\u0389odis redaguoti, kaip redaguoti \u0161\u012f signal\u0105"},"appearanceh":{"message":"I\u0161vaizda","description":"Funkcijos antra\u0161t\u0117 Apipavidalinimo parametrai"},"formath":{"message":"Formatas","description":"Funkcijos antra\u0161t\u0117 formato parametrai"},"remindersh":{"message":"Priminimai","description":"Funkcijos antra\u0161t\u0117 priminimo parametrai"},"contacth":{"message":"pagalba","description":"Funkcijos antra\u0161t\u0117 adresat\u0173 duomen\u0173 nustatymai"},"rdoNoDots":{"message":"N\u0117ra ta\u0161k\u0173","description":"\u017denklinim\u0105 tradicin\u0117s, be \u017eymi\u0173 laikrodis"},"rdoFourDots":{"message":"Keturi\u0173 ta\u0161k\u0173","description":"Etiket\u0117s keturi\u0173 \u017eymi\u0173 laikrodis"},"rdoTwelveDots":{"message":"Dvylika ta\u0161k\u0173","description":"Etiket\u0117s dvylika \u017eymekli\u0173 laikrodis"},"lblCategory":{"message":"Kategorija","description":"Kategorijai, priminimas, \u017eym\u0119"},"lblListOfReminders":{"message":"Reguliaraus priminimai","description":"Priminimo pa\u017eym\u0173 s\u0105ra\u0161o antra\u0161t\u0117"},"lblHelpSupportContact":{"message":"Pagalbos, pagalbos ir susisiekim","description":"Skirtu help skirtuk\u0105"},"deleteCheck":{"message":"Naikinti priminim\u0105?","description":"Klausim\u0105, kad patvirtintum\u0117te kad vartotojas tikrai nori i\u0161trinti priminimas"},"nextReminder":{"message":"Kit\u0105 priminim\u0105: ","description":"Tekst\u0105, kuris eina prie\u0161 IT mouseover pasikartojan\u010di\u0105 piktogram\u0105"},"on":{"message":" d\u0117l ","description":"Pavyzd\u017eiui, prisiminimas yra \u0161i\u0105 dien\u0105"},"everyDay":{"message":" kasdien","description":"\u0161\u012f priminim\u0105 eina ne kiekvien\u0105 dien\u0105"},"every":{"message":" Kiekvienas","description":"\u0161\u012f priminim\u0105 eina ne kiekvien\u0105 sekmadien\u012f"},"and":{"message":" ir","description":"\u0161\u012f priminim\u0105 eina ne kiekvien\u0105 \u0161e\u0161tadien\u012f ir sekmadien\u012f"},"hourChime":{"message":"Valand\u0105 varpeli\u0173","description":"\u017dym\u0119 \u017eym\u0117s langel\u012f, norint nurodyti, kad laikrodis tur\u0117t\u0173 padaryti triuk\u0161mo kas valand\u0105"},"lblOffset":{"message":"Laiko poslinkis","description":"\u012evestis, prideda arba pa\u0161alina laiko faktinio laiko \u017eym\u0117"}}