{"extensionName":{"message":"Ceas pentru Google Chrome \u2122","description":"Numele de aceast\u0103 extensie"},"extensionDescription":{"message":"Un ceas analogic \u00een bara de instrumente!","description":"Descrierea de prelungire"},"January":{"message":"Ianuarie","description":"Ianuarie"},"February":{"message":"Februarie","description":"Februarie"},"March":{"message":"Martie","description":"Martie"},"April":{"message":"Aprilie","description":"Aprilie"},"May":{"message":"Poate","description":"Poate"},"June":{"message":"Iunie","description":"Iunie"},"July":{"message":"Iulie","description":"Iulie"},"August":{"message":"August","description":"August"},"September":{"message":"Septembrie","description":"Septembrie"},"October":{"message":"Octombrie","description":"Octombrie"},"November":{"message":"Noiembrie","description":"Noiembrie"},"December":{"message":"Decembrie","description":"Decembrie"},"Saturday":{"message":"S\u00e2mb\u0103t\u0103","description":"S\u00e2mb\u0103t\u0103"},"Sunday":{"message":"Duminic\u0103","description":"Duminic\u0103"},"Monday":{"message":"Luni","description":"Luni"},"Tuesday":{"message":"Mar\u0163i","description":"Mar\u0163i"},"Wednesday":{"message":"Miercuri","description":"Miercuri"},"Thursday":{"message":"Joi","description":"Joi"},"Friday":{"message":"Vineri","description":"Vineri"},"optionsTitle":{"message":"Ceas pentru Google Chrome \u2122","description":"Text titlu care apare pe pagina de op\u0163iuni"},"noReminders":{"message":"Nu exist\u0103 nici un set de memento-uri","description":"Indicat atunci c\u00e2nd nu exist\u0103 nici un memento-uri"},"infoTitle":{"message":"Informa\u0163ii","description":"Informa\u0163ii sec\u0163iune antet"},"exhortation":{"message":"Pentru comentarii, feedback \u015fi discu\u0163ii:","description":"Textul spune utilizatorilor c\u0103 pot vorbi pentru mine"},"twitter":{"message":"Urma\u0163i aceast\u0103 extensie de pe Twitter","description":"Oferta de a conecta pe Twitter"},"gplus":{"message":"Urma\u0163i aceast\u0103 extensie de pe Google +","description":"Oferta pentru a conecta G +"},"webstore":{"message":"Raporteaz\u0103 un bug, feature cerere sau pune\u0163i o \u00eentrebare pe Chrome Web Store","description":"Oferta s\u0103 se conecteze la Web Store"},"information":{"message":"Aceast\u0103 pagin\u0103 se utilizeaz\u0103 pentru a modifica set\u0103rile de pe ceas.","description":"O scurt\u0103 descriere a paginii Op\u0163iuni"},"appearanceTitle":{"message":"Aspectul","description":"Titlul sec\u0163iunii aspectul"},"analogueTitle":{"message":"Ceas analogic","description":"Titlul sec\u0163iunii ceas analogic"},"handColourPale":{"message":"M\u00e2inile pal","description":"Textul care descrie m\u00e2inile pal"},"handColourDark":{"message":"\u00centuneric de m\u00e2ini","description":"Textul care descrie \u00eentuneric m\u00e2inile"},"handColourCustom":{"message":"M\u00e2inile de culoare personalizate","description":"Textul care descrie m\u00e2inile de culoare personalizate"},"labelHandsColour":{"message":"M\u00e2inile de culoare","description":"Etichet\u0103 pentru m\u00e2inile culoare"},"labelHandsTrans":{"message":"M\u00e2inile transparen\u0163\u0103","description":"Etichet\u0103 pentru m\u00e2inile transparen\u0163\u0103"},"digitalTitle":{"message":"Ceas digital","description":"Rubrica pentru sec\u0163iunea op\u0163iuni de insigna ceas digital"},"showDigital":{"message":"Ceasul Digital","description":"Eticheta pentru caseta ceas digital"},"showAnalogue":{"message":"Ceasul analogic","description":"Eticheta pentru caseta ceas analogic"},"lblBadgePicker":{"message":"Culoare de fundal ceas digital","description":"Etichet\u0103 pentru selector de culoare pentru fundal insigna pentru ceas digital"},"lblBadgeA":{"message":"Digital ceas transparen\u0163\u0103","description":"Etichet\u0103 pentru selector de transparen\u0163\u0103 pentru insigna de fundal pentru ceas digital"},"mainHoverTitle":{"message":"Format dat\u0103","description":"Utilizator lui preferat data format de titlu."},"hoverTextCustom":{"message":"Format particularizat","description":"Etichet\u0103 pentru butonul de selec\u0163ie data particularizate"},"lblMainAlarms":{"message":"Memento-uri","description":"O eticheta de titlu pentru sec\u0163iunea de memento-uri"},"lblAddNewAlarmHeading":{"message":"Adauga noi memento","description":"Rubrica pentru sec\u0163iunea Ad\u0103ugare memento nou"},"lblAlarmLabel":{"message":"Etichet\u0103 ","description":"Etichet\u0103 pentru eticheta pentru un memento nou"},"lblRingLabel":{"message":"Sunet ","description":"Etichet\u0103 vertical\u0103 de sunet pentru un memento nou"},"lblSelectedTime":{"message":"Timp ","description":"Eticheta de timp selectat"},"lblNewAlarmHour":{"message":"Or\u0103 ","description":"Etichet\u0103 pentru ora selectorul slider"},"lblNewAlarmMinute":{"message":"Minut ","description":"Etichet\u0103 pentru slider selectorul de minute"},"lblFirstDayoftheWeek":{"message":"Prima zi a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii ","description":"Etichet\u0103 pentru prima zi a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii de intrare"},"repeatNewAlarm":{"message":"Repeta","description":"Eticheta pentru caseta de selectare memento repeta"},"datePickerToday":{"message":"Ast\u0103zi","description":"Etichetei de azi"},"datePickerTomorrow":{"message":"M\u00e2ine","description":"Etichet\u0103 pentru ziua de m\u00e2ine"},"datePickerCustom":{"message":"Alte","description":"Eticheta particularizat\u0103 data"},"delete":{"message":"\u015eterge\u0163i","description":"Textul mouseover pe pictograma \u015etergere pentru \u00een\u015ftiin\u0163\u0103ri"},"silence":{"message":"Nici un sunet","description":"Textul mouseover pictogramei mut, memento nu mai are atribuite sunet"},"minutes":{"message":"minute","description":"Cuv\u00e2ntul de minute, \u015fi \u00een 5 minute"},"edit":{"message":"Editare","description":"Cuv\u00e2nt pentru editare, ca \u00een edita aceast\u0103 alarm\u0103"},"appearanceh":{"message":"Aspectul","description":"Op\u0163iuni rubrica pentru set\u0103rile de aspect"},"formath":{"message":"Format","description":"Op\u0163iuni de la pozi\u0163ia de set\u0103rile de format"},"remindersh":{"message":"Memento-uri","description":"Op\u0163iuni de la pozi\u0163ia de set\u0103rile de memento-uri"},"contacth":{"message":"ajutor","description":"Op\u0163iuni de la pozi\u0163ia de set\u0103rile de contact"},"rdoNoDots":{"message":"Nr puncte","description":"Eticheta pentru tradi\u0163ionale, nici markeri ceas"},"rdoFourDots":{"message":"Patru puncte","description":"Eticheta pentru patru markeri ceas"},"rdoTwelveDots":{"message":"Doisprezece puncte","description":"Eticheta pentru ceasul dou\u0103sprezece markeri"},"lblCategory":{"message":"Categorie","description":"Etichet\u0103 pentru categoria de un memento"},"lblListOfReminders":{"message":"Memento-uri programate","description":"Rubrica pentru lista de memento-uri"},"lblHelpSupportContact":{"message":"De ajutor, suport \u015fi Contact","description":"Titlu pentru ajutor tab"},"deleteCheck":{"message":"\u015eterge\u0163i memento?","description":"\u00centrebare pentru a verifica c\u0103 utilizatorul vrea cu adev\u0103rat s\u0103 \u015fterge\u0163i un memento"},"nextReminder":{"message":"Urm\u0103torul memento: ","description":"Textul care merge doar \u00een fa\u0163a dat pe mouseover pictograma repeta"},"on":{"message":" pe ","description":"De exemplu, acest memento este pe aceast\u0103 dat\u0103"},"everyDay":{"message":" \u00een fiecare zi","description":"acest memento se stinge \u00een fiecare zi"},"every":{"message":" fiecare","description":"acest memento se stinge \u00een fiecare duminic\u0103"},"and":{"message":" \u015fi","description":"acest memento se stinge fiecare s\u00e2mb\u0103t\u0103 \u015fi duminic\u0103"},"hourChime":{"message":"Or\u0103 gardin\u0103","description":"Eticheta caset\u0103 de selectare pentru a indica faptul c\u0103 ceasul ar trebui s\u0103 fac\u0103 un zgomot fiecare or\u0103"},"lblOffset":{"message":"Timp Offset","description":"Eticheta de intrare care adaug\u0103 sau elimin\u0103 timp \u00een timp real"}}